# simulation

Wenn Ihr wissen wollt, welchen Ertrag Ihr bei bestimmter Ausrichtung erwarten könnt, helfen Euch eventuell unsere Berechnungsbeispiele weiter. Achtung: hier werden wenigstens grundlegende Programmierkenntnisse benötigt.